聽日又interview了 緊張到瞓唔著

連登好多應徵PTBF嘅post in咗好多但全部都話等通知 聽日又in多份了 幾時先可以有工返

我即請

樓主假膠唔洗理

送粒心畀你

我又要

幾錢

點分畀你

切開佢

想同你換心

但我想同你心連心

想同你既心靈unlock

好啊 星期五出不

幾號來

21/12 Fri

唔請

又拒絕我

how much?

好平